<resources>
    <string name="app_name">MyApp2</string>
    <string name="Caravan">Con Javi y Silvia al frente de una caravana de los 70, empecé desde el inicio un proyecto que queria ofrecer gastronomia y pasión en un ambiente disternido como es la calle. Siempre nos gustó la calle.
EL proyecto nos ofreció la opción de retarnos, superarnos, trabajar en equipo, resilencia y aprendizaje.
Asi que durante cuatro años comaprti con ellos la creación de un servicio de catering para bodas, empresas privadas, particulares, crear una cocina coworking en el Raval de Barcelona o gestionar durante 4 años la oferta gastronomica dels VespresUB.</string>
    <string name="tour">Detour fue un paso organico a través de Caravan Made, tras años gestionando y organizando eventos era el momento de conocer mejor ese campo. Con Cristina y Judith al frente de Detour Studio.
Charlas de transformación digital, dentro del marco del MWC, eventos para presentaciones de marca, encuentros gastronomicos.</string>
    Su propia definición decia las palabras que queria experimientar.
    “Detour is born as a reaction, event production is suck in old formulas. To fight straigthness:
    creative solutions. To fight inertia: profesionalism and experience. We are the alternative, the
    detour.
    <string name="nomad">Jordi es el pionero del café de especialidad en Barcelona. Mi parte formativa me hizo acercarme al manejo más operacional de una empresa. Entre evento y evento gestione el personal de las cafeterias, los pagos a proveedores y hacienda.
Sin olvidarme de aprender a servir café de especialidad.</string>
    <string name="catfons">Un poryecto que se presentó en la misma rotonda de Francesc Macià. Yo cruzaba en bici y mi profesor de universidad Oriol Garcés esperava con el intermitente su turno. Durante 4 meses compartí con el y su socio la transfromación de una empresa en el cambio de su crm. Como eso implicaba el personal, las formaciones y la presentación del proyecto a dirección.
.</string>
    <string name="cooh">Mi primera experiencia laboral en Sydeny. Duró 4 meses. Es verdad que Caravan me habia dado las competencias para ser un buen camarero. Pero no solo eso me hizo falta para ganarme la confianza de Adonis, Rachel y DJF. Acabé gestionando los turnos de noche entre semana en un restaurante de 20 camareros.
El crecimiento fue mucho mayor al poder 3 de esos meses vivnedo con 4 jovenes de Sydeny, compartiendo con ellas el dia a dia, sus rutinas, su encuentros y su ciudad.</string>
    <string name="Picketts">Todo y que coincidí poco con la persona que postentaba las estrellas michelin. Pude conocer la exigencia de su servicio y gestion del negocio de una cafeteria propiedad de Scott Pickets, esquina con el mercado Queens Elisabeth en el centro de Melbourne.
El apoyo, sabiduría y aprendizaje que saque de Q, Michell y Franzine fue maravilloso para vivir un inverno en esa ciudad.</string>
    <string name="tgtg">.</string>
    <string name="decat">.</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>